其實地鐵罷工，機場罷工，巴士罷工，醫護罷工

成個城市即刻癱瘓左
班地鐵車長肯做未？

醫護真係唔得

咩唔得？做咗啦

嘜撚都唔得
嘜撚都唔做
民主就會從天降

做左啦，食屎啦你

唔係唔得，只係你份工可以凌駕你條底線幾耐，又話者話，你可以為咗份工將條底線推到幾低。